屌你老母幾時先有麻包袋吖

班狗而家係殺人吖！屌你老母
我地打殘幾個唔過份吖
有幾多個手足已經比班狗比班黑社會打殘
30幾個新屋嶺
3個爆眼
1個小腿完全無知覺
1個打斷脊椎
仲有3個不知所蹤

班狗呢？
咩懲罰都無

就算係遲d 佢地受法律制裁
咪又係坐十碌廿碌
出到嚟咪又係四肢健全

我地d 手足呢
唔單止受傷，可能會永久殘廢，仲要可能比人告

法律制裁係咪真係仲有撚用？

左膠，大愛撚請收皮，唔撚好話佢地都係人，佢地都係聽order 做野，佢地臨老會衰收尾，我要現世報,個天唔肯報我就人手幫佢報。

佢地係人，咁我地d 手足呢，就唔撚係人吖

係香港法律制裁無撚用㗎啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

冇就冇嫁啦
個個都想麻包袋
個個都叫人麻包袋